見到女朋友行行下仆街笑到流眼水是不合理？

:合理
:正常

係唔合理
正常會踩多腳

同佢出街就係想睇佢仆街

感情問題一律建議分手

要睇原因wo